叮咚五堅情&0995！叮咚2, 543, 玩很大！ 娛百狼人殺討論(177)

《凹嗚狼人殺》是台灣八大電視台旗下節目《娛樂百分百》的一個單元，舊名曾為《94間諜94狂─天黑狼人殺》。
由於收視率高，深受觀眾喜愛及熱烈討論，並成為最受關注的單元，YouTube的點擊率多次超越百萬，因此由不定期播出變成固定單元，甚至幾乎每天播出。

逢星期一至五香港時間21:00，於娛百官方YouTube頻道播出。
歡迎加入直播及賽後覆盤。

問米佬係羅志祥
Q：為何羅志祥被稱為問米或米爺？
A：因為他是通靈系玩家，經常以問米形式通過靈媒而裸點三狼，詳情請觀看2019.08.16。
米粉請退散

基本專業術語:
閉眼玩家：夜晚未能睜眼採取行動的角色。
民及民以上：身份較好的人（民或神）。
狼殺：意同「刀」，夜裏被狼人殺死。除第一晚以外，被狼殺的玩家不能發言。
自刀：狼人自殺，用以騙取女巫的解藥與信任。
銀水：被女巫救活的人。
金水：預言家查驗的好人，或是場上已經確定的好人。
查殺：預言家查驗的狼人，或被騎士翻牌查驗的狼人。
毒殺：夜裏被女巫毒死，死者沒有遺言且不能使用槍殺技能。
槍殺：意同「帶」，狼王或獵人死亡時可開槍殺人。
認狼：承認自己的狼人身份。
自爆：狼人主動爆出自己的狼人身分後淘汰，使遊戲強制進入黑夜，讓該狼人後置位無法發言。
票死：每天入夜前場上存活者投票，高票者遭淘汰，可發表遺言。
歸票：由存活的末置位玩家歸納狼坑，並建議好人陣營將之票死。
衝票：意同「綁票」，指投票時某幾名玩家有計劃地一起去票同一個人的行為。
抿身分：遊戲一開始玩家確認角色牌後，藉由觀察表情與反應來猜測各玩家身分。
炸身分：假跳神職查殺或報銀水以測試並觀察其表情反應是否像狼人。
丟水包：首日前置位對重視的後置位發言施加壓力，以製造話題。
擋刀：假跳某神職，降低該神職被狼殺的風險。
退水：承認假跳身分。有時被用於宣告退選警長。
聊爆：發言積極但內容或邏輯貌似狼人。
扛推：發言積極且企圖票死好人，被視為狼人的一種表現。
划水：發言內容過於簡略，快速帶過並且未積極尋找狼人。
跟風：發言跟隨其他玩家，未積極提供自己的看法或觀點。
踩：發言時指出某玩家的發言和狀態不好的地方，而懷疑某玩家可能是狼人。
祼點：在第一天沒有資料情況下發言時便點出自己認為是狼人的玩家。
狼坑：發言時列出自己懷疑是狼人的玩家號碼。
容錯率：表示狼坑中某玩家的狼人可能性相對較低。
輪次：1.指遊戲進行時雙方陣營的領先程度。 2.本輪會被考慮票死的玩家。
跳：意同「拍身分」，宣稱自己是某神職或平民。
假跳：不是該身份的人自稱是該神職或平民。
悍跳：狼人假跳神職。
對跳：兩人以上跳同一個神職。
狼互咬：兩隻狼人刻意互踩對方是狼互相攻擊，以誤導好人相信二人並非同伴。
倒鈎：狼人為隱藏身分，故意做出支持好人陣營的行為。
場外：與玩家發言、表情、投票等遊戲本身無關的因素，如夜晚的動靜。
交牌：指狼隊已自知無法獲勝，選擇投降提前結束遊戲。
警下：未曾起身競選警長的玩家，有選出警長之投票資格。
上警：起身競選警長的玩家，無論是否退選，皆無選出警長之投票資格。
警徽流：警長事先宣告未來警徽流向，以便警長死亡不能發言時能透過警徽傳遞驗人訊息。
撕警徽：警長被淘汰時不移交警徽。

網友推薦集數：
Youtube 懶人播放清單：
1. 2018.08.20 風田名言出處
2. 2019.06.07 可能是史上最氣的一集
3. 2019.06.21 警長局+高玩紀卜心
4. 2019.06.28 無上帝視角+高玩配置
5. 2019.08.02 無上帝視角+警長局
6. 2019.09.23 娘娘槍+到底是誰兵變我出處
7. 2019.10.03 鋒澤舞狼出處
8. 2019.11.18 陳零九單人大戰三狠狼
9. 2019.11.29 素人潔米跳神擋刀
10. 2019.12.27 狼王自爆放生女巫嘅結果 (見面會)
11. 2020.01.14 搞笑唱歌局
12. 2020.01.20 小狼扮豬食老虎搞笑英文局
13. 2020.02.06 獵人假穿女巫帶啱風向
14. 2020.02.12 邏輯型狼高玩完美帶風向
15. 2020.02.21 愛神嘅正確玩法
16. 2020.02.25 三狼高玩完美分工秀全場
17. 2020.02.26 (1)騎士前置位發言直接抿中三狼(2)歡樂獵人局
18. 2020.04.14 三狼完美分工 狼王操作carry全場 (石像鬼/守墓人局)
19. 2020.04.15 兩狼裸露 最後一狼力挽狂瀾反敗為勝
20. 2020.05.27 完美估中狼隊劇本 紀走心舌戰晉賴友誼筆記 (十二人警長局)
21. 2020.06.02 狼隊精準刀民反敗為勝
22. 2020.06.19 最強遺言家扭轉乾坤 狼王自帶石像鬼功能 (季冠賽)
23. 2020.07.07 冇上帝視角愛神局 狼隊首次屠城成功
24. 2020.07.27 狼兄狼弟大反轉 偉晉反常理操作竟奪MVP
25. 2020.08.05 狼弟準確下刀 查個毛查到完場惹意外戰果
26. 2020.08.14 偉晉反金變髒水 四狼上警衝鋒屠神 (十二人石守局)
27. 2020.08.26 狼王帶巫屠神局 平民跳守逆轉勝
28. 2020.09.24 高配雲集 凱希古典樂表水帶隊奪MVP(十二人警長狼兄弟局)
29. 2020.10.26 史上最高配置局 九澤沁上警跳預死不退水做乜鳩(真・季冠賽)

凹嗚狼人殺數據整理
玩家、局式、勝率數據：

每個post都有人問嘅八卦FAQ：

W0LF(S)五堅情為凹嗚狼人殺延伸出的男子團體，由顏值擔當邱鋒澤，主唱擔當黃偉晉，舞蹈擔當賴晏駒(小賴)及RAP擔當陳零九、婁峻碩組成，團名Ｗ0LF(S)是以他們的名字：Wayne,09,Lai,Fengze,Shou 合併而成。
團體成立的契機為偉晉跟鋒澤於獵人局2019.09.23創造出「到底是誰兵變我」的金句跟情節，從而誘發創作第一首歌「兵變」的靈感，接著鋒澤先後邀請零九，偉晉以及小賴一起合作而組成W0LF四堅情。
2020年4月，娛百製作〈叮咚五堅情〉，Rapper婁峻碩(Shou)正式加入成為五堅情。

陳零九與邱鋒澤融合遊戲和音樂，創作狼人式情歌
《天黑請閉眼》

《天亮請睜眼》

《絕對發言》

W0LF四堅情《兵變》

W0LF四堅情《速食愛情》

W0LF(S)五堅情《All Day》

W0LF(S)五堅情《#反正我好看》feat.Samsung

其他常玩合作歌曲 Playlist:

娛百環節《叮咚五堅情》:
五堅情2天1夜的宜蘭行程，將5人私下吃、喝、玩、樂、睡真實私下面貌，完整呈現在螢幕前。
第二季11月9日開始播放！

Inside Joke及人物關係圖解釋：

師父零九救我(0995)
高玩零九及大師兄鋒澤透過重播覆盤以前狼人殺，指導新手玩家如何玩狼人殺。
每星期六晚上九點娛百YouTube播出。
Youtube Playlist:

基本專業玩法
Q: 代丫頭問：為什麼狼王第一天出局不應該選擇帶預言家? 什麼時候可以考慮帶預言家?
A: 一般娛百十人局不應該選擇帶預言家。首先,預言家是可以交由晚上狼殺時間由狼同伴在屠邊時作決定，無需在日間決定。
其次，帶外置位帶中女巫的話可以讓女巫無法開毒，減少一輪次毒殺狼。若帶中第四神或三民其中一民,都有助屠邊勝利。
狼王帶中獵人是以上最為不佳的結果，因為獵人有機會開槍追回輪次，但鑑於第一日資訊不足，獵人可能選擇壓槍，這也是有助狼人屠邊。
狼人可以考慮帶預言家在於預言家是警長擁有警徽下，帶預言家可以讓警徽流無法發揮最大作用。

Q: 為什麼被預言家發查殺需要拍身份?
A: 儘管你作為好人知道自己被狼人預言家發查殺，但外置位其他人仍在分辨真假預言家。誠實地拍身份是最有效讓好人得悉你身份及判斷預言家根據。
被查殺牌可為視野最清晰的一場牌，需要努力表水、點出狼坑及為真預言家號票將狼人放逐。
不拍身份會被視為民及民以下，從而可能被放逐,令輪次落後甚至拉垮好人陣營。狼人被預言家發查殺亦需要拍身份，點狼坑，除非你打算自爆。

Q: 警徽流點玩? 咩叫雙金撕警徽 雙殺外置位?

預言家第一日唔跳嘅後果：
2019.09.05 | 2019.09.06 | 2019.09.30 |
2019.10.24 | 2019.11.13 (冇上警) |
2019.11.18 | 2019.11.19 | 2019.11.22 |
2019.11.25 | 2019.12.12 | 2020.01.08 |
2020.02.11 | 2020.02.12 | 2020.03.17 |
2020.03.19 | 2020.08.05(+雙狼羅漢跳)

私心置頂

莊爺原來為咗霸私心置頂位做宣傳

當然

nplm
話咁快又7字尾
唔知今個post有咩爆
btw私心置頂

自從發現左個定律之後就無野爆過咁

nplm

Nplm

nplm個post名好長
私心置頂讚

鍾意po 名同私心置頂
nplm

nplm
采心

呢個thread有d意思

日常許願「運動會、遊戲王」回歸！
絕對不是看友台辦運動會才敲碗娛百運動會，是真心想看他們大家跑大隊接力、打籃球、玩一些荒謬遊戲。

這些都是娛百十幾年前就在做的，
從友台點閱來看，觀眾口味都沒變，
觀眾始終希望看藝人認真拼盡全力，
請娛百要對主持嘉賓有信心，
對自己的企劃製作有信心，
相信我們，點閱率一定沒有問題的。

la hoespa

24 分鐘前
他们之前好像已经录过运动会了

JenJer Chen
8 分鐘前
目前三位主持人都是當紅炸子雞，工作滿檔，製作單位要考量他們的時間及體力，在棚內錄一些遊戲可能還行，但要像另一個節目一樣，從事強度較高的戶外運動，他們大概會吃不消。

TAOI
2 分鐘前
我也覺得不太可能，09已經好幾周每天只睡4.5個小時，跟友台運動會那些人不一樣，那些人幾乎沒有音樂、主持或節目的相關工作，可以專心搞那個運動，光是"有空"的程度就不一樣

nplm
期待今晚mv

開po嘅人都有目的

留名

[好歷練啊這個聲音]

留

最後個個咁仆街嘅
話全明星運動會啲人無工開
不過我都覺可以搞下
講佢哋忙拍唔到
錄少幾日狼殺比佢哋抖下仲好啦
以前問米仲係度個陣佢都應該好忙
都錄到遊戲王運動會啦

以前係錄四集加Live
而家係起碼4集狼殺加其他單元
睇見都覺得攰
講真就算出唔到外景錄運動會
都可以錄下遊戲王
想睇佢地玩下呢啲

想佢哋拍返呢啲單元多過無止境嘅狼殺
嗰日同FRD傾開計 佢問我放工有咩做
答完之後佢反問我 日日都同一班人睇穿晒仲有咩好睇

凌晨起身留個名

佢地而家真係唔駛錄咁多
星期二, 三都錄嚟講
一日錄兩集狼殺, 一日錄四隻狼殺, 夠一星期份量都得啦
錄兩集果日可以多D時間錄其他單元
好想佢地玩多D動態遊戲單元

屌, 25分鐘, 仲短過尋日擸人局
即係又垃圾局

有上帝視角都得25分鐘 都係當歡樂局嚟睇算

今晚王思佳VS薔薔應該好精彩

五堅單獨同黃隊黑隊隊長影相

[member]

屌我真係咩都唔知個喎[/member]

人口普查下
80-90後
00-10後

10後

手動負皮

然後一堆人報組數

唔會負皮多過正皮掛

(10後)*8?9?

點解你咁耐仲係P牌

會 利申 90後阿婆

90後阿婆+1覺得自己好老

90後無知人士

我都唔想負皮你架

點解我會係90後
明明同呀妹旗主差唔多大

都係90後+1
但我明明只係出嚟返咗工兩個月
幾個月前都仲係個學生

我都係

我都係出黎扮左工幾個月
但次次見到大家講midterm assignment就覺得讀書已經係好耐之前既事

過多幾年就俾班10後話我地00後老架啦

因為前2個sem都無上過堂

最後兩個sem都冇乜點上過堂
對上一次趕assignment 都已經唔知係幾耐之前

啱啱趕完一份 好開心

成個2020都無上過堂咁濟而家再開sem都無心讀

我都趕完一份
幾日訓得幾粒鐘咁做

唔想面對

返工日日都忙到飛起
係呢幾日先叫得閒少少

我都想知，但重有矇矇

九賴荳 唔怪得咁快完

個個都叫唔醒

個邪惡南瓜要玩幾耐

三刀真係好尷

邪惡南瓜真係尷到Max

蒼蠅音好樂好正

荳姐係咪唔明09個自爆手勢

明掛？ 未到佢發言都唔自爆得

佢個樣勁疑惑 又模仿個手勢多一次

反指標今次冇反到

大大竟然唔反指標

唔記得拎走排牙

荳姐連石像鬼都要賣

又倒鈎

又倒勾

龍女又傻咗

賣石像鬼真係好唔得

真係有狼會踩兩個同伴

CLS
第一輪票走石像鬼
狼王做乜9呀

倒鉤荳返黎喇

衝走小賴咩料

cls狼王唔爆推石像鬼做咩

小賴好慘

點會投石像鬼嫁

三刀實毒得啱

處決5號蒼蠅

連神莊又發功

都未開毒
下輪毒啱咪得

狼刀在先啊

如果九叔刀中最後一民就贏

自爆帶9
夜晚應該刀錯

因為狼抿牌準確度90%+

狼王唔爆
推走石像鬼做咩

點解突然又反指標返

不過三刀係咪退步左
竟然睇唔出09

睇吓會唔會有奇蹟我荳帶1

荳梗係帶9啦

隻石像鬼做錯咩事令小狼同狼王同時賣佢

今次真係食粥食飯靠哂九叔

荳應該炸一炸1or3先

都話三刀毒啱架啦

燈死咗九叔

如果論嚟講
荳姐第一日自爆
會帶邊個呢
三刀又會唔會毒小賴

邪惡南瓜戰勝

9叔竟然係用忘記睜眼黎估邊個神職

狼隊今場打得唔太好

咁都毒唔啱應該唔駛再出現

又或者唔毒佢再發多一輪言做下效果都得嘅

到底小賴表水咩問題全部推走佢

雖然有9保人
但都唔駛個個認佢鐵狼卦

咁都唔出九叔先

我頂唔順思佳孖辮look

sugar daddy

好誇張
狼王小狼齊齊賣石像鬼
可能現場嘅人睇小賴嘅狀態太狼

九澤masha同隊閃避球好似好強

澤仔：什麼 心 什麼 岳

想睇佢玩二年八班

澤仔幾時先會發現沁唔係讀心
陣間係下面cm敲下沁b

佢可能呢一世都發現唔到

hi yorke

呢世都可能唔知佢唔係姓孫

Kenny Yorke KY!

吳心岳

薔姐陷害咗卜心

避波

佢唔跑走卜心應該唔洗死

今日連二年八班都唔好睇
好嘈

小郎君都好勁

沒有采子的二年八班

多啲發佢同Masha黎呢啲都幾好

上呢啲好過上季冠

仲有masha自彈自唱

又幾好聽

Masha真係莫名地對佢有好感

點解真係一路都唔俾荳姐做王

龍女係後面好陶醉

小祿唱歌都好好聽

我都見到

黃少谷唱佢都係咁

543預告
09攬住小賴俾澤仔任攻
都入唔到波

係時候轉場睇阿采MV

Masha 以前果團原來入圍過金曲獎

終於遊戲黑洞

真。遊戲黑洞
佢除左閃避球叻啲其他都好弱

睇chatroom先知

各位, 采子+女主角卜心的MV8分鐘後首播, 大家萬勿錯過

采子 Cai Zi 「美夢」 ’You Were My Dream ‘ Official MV

有多啲幕前機會好呀

推下
就嚟開始啦

今集係節目組派卡而唔係抽卡？

今次mv有劇情真係好睇好多

阿采男朋友Max

諗緊究竟係講佢鍾意卜心定係純粹義氣仔女

有2千人睇阿采首播
讚啦

有劇情好但好似采子中意卜心咁
但卜心只當佢朋友

我覺得佢鍾意卜心

似中意

沁b一日飯局上左喇

呢個就自己定義答案啦

係
應該係鍾意卜心
所以臨尾咁黯然

阿采如果有GL 拍 應該好適合

女版 刻在我心底的名字？
有劇情好正

心機岳連nine唔識讀睡衣都敢著

阿采個mv

唔係原音拍真係

男友力MAX采

有劇情真係好

好正, 幾好睇
可以狂刷

好唔襯佢你唔講我冇留意係nine唔識讀

卜心都幾好戲
唔知紀生有冇睇到呢

盲腸又出現
再對比前任 呢個感覺好好多

啱啱先見到即刻睇先

失蹤人口

今年 D budget 去曬阿采到
老細嘅mv就得翻個鏡頭影彈琴

其實原音真係好錫阿采
幾個MV都揾出面導演
又請卜心又渣男又暖男
又唔同場境幾套衫
澤仔就得個琴

沁仔頭髮留到背脊

好有feel

呀哥快啲睇一日飯局

沁b仲幫小賴夾餸 好暖男

笑死竟然傾返佢4ever佢仲以為無人知

MV拍得連貫好多
上次原音拍MV有劇情係開心, 不過都要暐弘出嚟瘋狂解話, D人先明佢個MV D舖排,
大家都係穿插往事, 但今次個MV係穿插得合理唔少

@腐腐 買左S20fe?
買左咩色啊

頂, 笑左

栗子怪
15 分鐘前
突然想到「你就不要在巷口被我堵到」😂😂

林霈慈
12 秒前
還我眼淚😂😂😂

其實我第一句都係諗到呢句
幫個friend 出頭

09：素人局先推薦沁仔上娛百狼殺

美夢會有花絮

前五分鐘: 當了華八男主角
跟住: 你可以上素人局

好啦其實個套華八係史上最低平均收視

佢一出 我即刻狗衝去睇咗

痴線佢連第一集去錄
邊個係咩角色都記得

YEAH!大發！

自己俾錢買
求九叔以後有新款送俾佢

佢真係好有Heart好小嘅事都記住係心

編劇：采子

omg 啱啱睇完 好睇過喃喃好多
有劇情嘅通常都唔差
可唔可以拍個男男版

素人要自己買

你想睇九澤呼做主角?

嚟個九澤晉
大大做采子個角色

一定好精彩

佢都鍾意貓
送新款漁夫帽得唔得

孫沁岳排隊排左半年先上到娛百
有種無名火

定位嚟講渣男應該係阿澤 佢係拋棄晉仔同九叔一齊嗰個
啫係 九晉黨係主角

佢自己爭氣到而家變常玩 一路走嚟真係唔易
同期上娛百嘅少麟 霉咗大半年都未上到
前輩小7都係啱啱先解凍

慘到

sideside男朋友我哋好有默契

沁B

我地九晉黨要加油

唔怪得佢係咁問人睇法

下面講得好
佢唱你他我套劇 沁B男二囉..
抓到了 沁黑 陳零九

啱啱睇完狼殺同二年八班，睇埋阿采先睇我男友被抽水

遮住身份睇
第一日就覺得4,6身份怪
4都係好狼好明顯...

我哋係咪要做九晉黨旗主

想像下佢頭幾場有幾大壓力
玩衰左就白排一場 雖然佢當時可能都不求做常玩
李岳前幾日比人咁樣鬧都唔知會唔會雪幾耐

呀妹一見到有邪教就咁興奮

不過而家娛百應該唔夠人玩
驚左上
西瓜應該無事
沁仔上個排個個都爭住上
係壓力大啲

采子今次個mv幾好睇

cls 西瓜犯嘅錯未至於鬧到咁掛
嚟緊又見少個識玩警長局嘅中玩
yt又咁多腦殘縱容丫頭 自取滅亡
雖然沁B暫時無犯大錯 但係娛百就嚟摺先變常玩 其實都幾唔好彩

陳零九睇唔穿黃偉晉
兩人可ship了

我地要向九晉黨超越九澤黨呢個目標邁進
旗主一職邊個想做

好開心
終於多咗人加入

終於睇完阿采個mv
好好睇好正

西瓜哥哥冇咁低EQ嘅
又唔係煩煩

笑死見下面有人comment
最鍾意角色應該係守衛
理想狼隊友係小巨紹安Leo

依對百合好虐好正

舊年最紅個時佢風格只會比人踢走
依家到越黎越多觀眾識玩, 入黎時機都算係岩岩好
都估到佢係北京學返黎 支那玩左足足十年睇台灣呢d真係幼稚園水平

你係咪要加入

都係@高高先

邊度有多人到呀
咪又係你哋幾個雜食小隊

阿采好似幾適合拍GL

點解所有男男女女嘅mv都咁虐
有無啲開心嘅睇吓

睇采心百合變左捧九晉邪教真係好莫名其妙
少少糖都拎唔到出黎唔該收皮

佢一開波學狼殺已經行正路
學人地啲頂配發言玩法 Concept肯定好啲..

嚟

阿孚個mv好靚

唔特別講ML 講就一定係啦.

4第一日就放棄嘅狀態
狼王又賣兩個隊友
狼隊點打

佢真係男友力max
好正
卜心真係有小鳥依人感覺

問米: 我也是在祖國學狼殺的

佢只係學：你是狼嗎？你是好人嗎？
我抓到狼了

問米去到邊咁玩都唔會受歡迎 淨係警下預可以瘋狂屌

如果4同10兩個身份對調都話合理d

連鼠好q

搽藥果度好正
本來阿采倔強Mode
點知痛得滯哎呀咁
卜心笑左, 阿采又跟住笑埋

好似你咁

沁b會唔會太好
但可唔摸以用粗口鬧我
一路睇一路笑到扣馬咁唔得掂

呢個超得意

原來連鼠多左咁多

扣高又黎？

貓貓自摺一角㩒低連登

鼠仔勁得意

連鼠有無機會取代喊豬係呢個po

今次真係要講
你地做乜狂用emoji傾計

一日有喊豬俠在此
一日都冇可能

爭咩呀撈埋一齊喊咪得

因為鼠仔好得意

喊豬師

喊喊師

其實我覺得今次無咁有特色
例如無喊豬呢d離開左連登都仲想拎黎用嘅icon
今次得呢兩個有獨特情感

我wtsapp都係用喊豬

我幾鐘意呢幾個
到依家都仲未有嘢可以取代到

呢五個, 永垂不朽

仲有

最鐘意用呢啲
我要將呢個加入常用 當你地bin我 我就會：

講無知小隊同加冰兄嗰陣專用

仲有合體技

係咪得呢兩個有合體技架?

冇錯
唔用呢個表達唔到果種既無奈又歇斯底里嘅心情

呢啲係咪叫合體技

重可以

唔比bin

冇錯, 除左呢三個, 仲有冇

算唔算

原來可以唔俾bin
仲有冇

唔明荳姐係狼王做咩要賣曬D隊友出去

原來連登emoji咁博大精深

第一次見

想問有個合體技係連豬勁快咁360度鞭 係點整出嚟

好似係+ ?

霸氣九
你的衣櫥, 我包了

九沁

我好感動

thanks

霸氣得好..!

燈神扣又展神力
九沁

九叔同沁仔都好好

九沁
霸氣九叔

依家終於睇完今晚啲嘢
阿采個mv好正
拍得好好 又有故事
阿采好man啊

諗起邱生-＞
女巫-＞

嘩好可愛
喵喵俠

小賴開直播講聽日同志大遊行
同綜口味一齊係tinder車上
夜晚7點半會係西門紅樓唱一首歌

好開心

係咪睇沁仔一日飯局同二年八班就夠

可以順手睇埋阿采mv

好

呢張好似小瓜

情侶錶威力真係大

邱生 生日快樂
未來繼續收後宮 撚爆九晉 出多D中文笑料
遠離班cls fans
要走花路同大紅大紫上埋小巨蛋呀

咩係543，另外有冇有人睇以辰ig post

頂 好羨慕
呢個cp我擔
以辰攻龍女

澤仔生日快樂
希望下年你都繼續咁摟屌

依度啲生日祝福無個正常

Happy Borthday

Happy Birthday

少有瞓醒咗都推唔夠兩頁

Ready

有冇人睇0995
定個個去哂萬聖節party

睇緊睇緊

澤仔生日大晒 去咩Party

Here上個靚水 點解我覺得今年咁多人慶祝萬聖節

點名
九九 橋橋 堡堡 莊莊

係囉
往年都唔覺咁多人出去玩

仙仙
我都覺得 而我是在家的毒撚

睇緊
點解五個都唔記得曬自己呢集咩角色
話雖假覆盤 真慶生姐

仲要研究嗰幾個字係石像鬼定惡靈騎士

真呀 大家都抗疫疲勞了

沁B的努力被看見了

最少呢個位真覆盤
同埋有更加多邏輯線囉

全靠小賴幫佢講說話

果然喊一次俾人至少講幾個月

又鞭雨婷喊

沁賴先係最好

小賴都好好

小賴都叫黃生反著打

0995 要摺了

卜心唱生日歌真係好得意

以辰講好長, 好有心

聽到好感動
佢真係好識講嘢

其實都預咗啦
覆盤都冇咩好教啦

自己蛋糕自己整

一早要收皮啦
又唔做功課, 鳩覆盤

根本係reaction

個蛋糕

同埋真係好真誠

個蛋糕會唔會太樣衰

好鳩 救命

頭先已經錯啦
明明鋒澤可以係幸運兒 果場冇女巫 刀黑商

個個都唔記得果時咩身份, 諗乜, 點樣操作可以更好,
真係淨係睇reaction
笑場上玩家之類

A4紙箱

個個都情侶禮物

咩料 個個都強行送啲情侶用品比澤仔

其實我覺得送酒真係好頹

小賴就想隊醉澤仔

我都覺
仲要三刀咁有心
好有對比

九叔好大手筆
覺得啲周邊都唔平

開玩具店入貨應該易啲平啲嘅

可能係自己舖買

個衣架幾得意

生日快樂心想事成

好萬能key

啲數字點解我唔明

皮蛋告白時間真係尷到

亂寫澤仔鳩up

唔知點解聽到心想事成覺得好好笑

好尷 好想快啲完

救命呀佢本身已經勁尷 仲要佢講啲咁嘅嘢

三刀
想點

尷尬中嘅王者

Feel到澤仔都勁尷咁俾緊response

不過我以為拍片嘅人會多啲
至少搵埋阿采嗰啲

chatroom - 即係陸續有嚟啦

小黑
下週一 一定要鎖定🔒電視 28頻道 娛樂百分百 五堅情的五四三 第一彈

係囉, 以辰都搵得到, 就算近排冇去錄嘅人都搵到架者

仲要格離小賴大大笑到仆街

三刀由張卡到真人告白都好尷
雖然份禮物係有heart過小賴

寫卡最有Heart小賴, 但買禮物最頹
買禮物最有heart應該係三刀(+09), 寫卡就最頹

個衣架有興趣

娛百傳統 打平衡

其實543係咪就係小型版叮咚
見幾個預告, 佢地都係玩唔同遊戲, 玩樂
傾少少少計咁

喺台北吃喝玩樂
而且佢係話首集 應該之後仲有 不過唔知幾時播

但同唔到大家睇首播

跟著五堅情腳步，體驗美食、旅遊等生活大小事
睇預告佢地又玩氣墊球, 又飛標, 又籃球機, 忙到

做咩事睇唔到首播

11月預告

要翻去聽talk

見到季冠個預告就唔想睇

小賴咁抵得諗坐喺凱斯中間

凱斯同場唯一重點...

兩個人嘅Common friend 中最好果個就係佢..

第一場跟MVP數量排架
第二場先係亂坐

想知有冇人同我一樣 聽前任係聽晉澤版多過晉采版

返緊屋企，今晚如何？

全部人圍住澤仔倒野落鑊

賴皓雖然賴抽哂佢水

喵喵俠個pose

鬼叫佢收後宮

又幾正咼, 起貨咁快嘅

只能說晉澤把聲真係好夾 係好聽的

都係九叔唯一輸俾晉仔 而後天救唔到嘅點

到底笑點係邊

11月文字預告

終於係五堅做主持

幾時正式宣布

終於正常掛名

終於！！！

我覺得十一月最想睇AVALON

嘩玩阿瓦隆

終於燈到問米個名冇左

唔提543
但提高玩季冠
娛百係咪有半年時差 過左半年終於有新主持
但都係感動嘅
向全面團綜-ization邁進

終於等到小賴

原來查個毛ig follower仲多過澤成4萬

係我睇錯定點
季冠個預告斯亞同凱希同場?

呢個講咗好耐啦 係
亦都係今次季冠嘅唯一賣點

冇乜追post 唔知

問米終於消失啦

唔緊要 你問一定有人會答你

大和解

全日無入嚟
竟然無爆po
見到大家講今集0095
三刀幾時先同到佢哋熟

好尷囉
仲係停留緊老闆同員工嘅關係
一啲都唔似朋友

萬聖節好多人都出咗去 冇跟住睇live

前面有人問查個毛點解同阿kid熟
因為查個毛偶像係阿kid，之前訪問查個毛有講過類似既野講緊circus未紅既kid

無可否認佢份禮物係幾sweet
但除左九叔同小賴
佢同佛澤完全唔熟
我都無睇live

四堅是朋友
五堅是同事

其實係四堅太圍威喂三刀加入唔到
定五堅真係唔夾

但佢屁孩嚟

但同四堅玩個種氛圍總係格格不入

明明我好中意睇四堅上其他綜藝
但一五堅上我就無咩興趣
我仲未睇唒熱炒店

佢勁認真 搞到成件事勁唔好睇

佢個邪惡南瓜呢兩日係我個腦入面揮之不去

勁尷尬

同來了幾隻狼呀有得揮

咁好感度嚟講masha會高過三刀

同埋佢一加入好似就無唒啲CP咁
以前四堅係大亂鬥嚟

Masha好似同佢哋玩得幾開心

Masha幾好
雖然來了幾匹狼真係

佢狼殺玩得渣啲之外其他都幾好

邪！惡！南！瓜！

有多一個有聲

閃避球同唱歌都幾好
唔知有無機會加入九澤宇宙
不過都幾sad
明明佢之前係主持
而家要做嘉賓

但佢好似唔識諗梗

入宇宙做個仔幾好
好似孫生咁
唔知點解覺得九澤又好錫佢

唔明佢做乜想放隻錶入盒又唔放
放堆紙碎做乜
唔要個盒咪得

where?

09ig

拍片淨係得卜心同以辰

但意外地2段都好值得播出
唔係交行貨

但以辰問係咪單身果段 都係有d尷

雖然五堅做主持好開心
但惗起佢不斷邪惡南瓜同「這很酷耶」就開始擔心

突然間覺得咁樣就一年
上年係十一月開始日日有狼殺
今年嘅十一月由五堅去終結日日狼殺

上年十一月中係第二次季冠
當時有嘅名單係
小豬、愷樂、婁峻碩、邱鋒澤、荳荳、紀卜心、陳零九、小賴、梁以辰、篠崎泫

今年都係十一月第二次季冠
今年嘅名單已經變成
黃偉晉、陳零九、婁峻碩、小賴、紀卜心、凱希、斯亞、張語噥、李洛洋、孫生

雖然有問米，但我寧願睇上面戈個

我都係望到預告都完全冇乜興趣睇

小郎君+孫生 反感度大過問米

小7以辰

五堅入面佢嘅主持技巧係最需要改進嗰個

就算抽到都要拎到返屋企同埋屋企夠位擺先得架
同埋睇右下角已經feel到好抽象

藝術家嘅作品不嬲都抽象㗎啦
鳩畫啲線就係藝術

呃9人既

叮咚五堅情&0995！叮咚2, 543, 玩很大！ 娛百狼人殺討論(178)

改左d節目時間
開定先

要宣佈啲嘢跟住就係叫龍女注意啲

唔啱九叔人設喎大佬
呼姨幾時比佢提過

荳姐無啦啦cue沁b講對龍女嘅睇法
雖然我都幾想知但係關咩事點解唔問對自己有咩睇法

為咗孫沁岳我忍住用2倍速睇晒條片
我荳應該想cue自己但又講唔出口 所以cue鋒澤
但點解咁多天蠍女唔cue 要cue龍女

半夜三刀真係好似飲大咗咁

美夢mv破10萬啦
個mv真係可以不斷loop

今次算好快
Mv 真心好正 首歌又好好聽

今次升得快好多

有劇情真係正好多